一條友聖誕節尻行東京

第一次開post
第一次打遊記
希望各位多多包涵
唔好太大屌小弟
日期：12/25-12/29
盡量一得閒就會上黎更新
亦希望得閒秒回到大家
（明明就一條友無野做好得閒）

首先想講下會去今個trip既原因
就係散心
呢半年黎經歷左好多
心情由天堂跌落地獄
屋企有大變化
愛情又被背叛被分手
事業又失意
日日睇新聞好嬲
出去發夢體驗到既無力感
自己心理上好似有抑鬱病
積積埋埋就令自己好唔開心
一諗起聖誕幾日假期
出去散心總好過留係屋企自閉
就決定好任性地買左東京既機票

點解係東京？
因為一直都好想同ex係聖誕節去六本木睇燈飾同東京鐵塔，佢好鐘意浪漫
既然無機會同佢去，我都可以自己去
亦都希望係今次一個人既旅行有其他既感受同體驗
要練習一個人

加油
搵人傾下係好事, 早啲休息

等你返黎

有冇着夠暖, 東京夜晚得幾度

今次搭既機係cx
25號凌晨一點半機
原本驚會好多人排隊check in
預早左到機場
點知秒過
搞到on99一條友坐係機場上機
見仲有時間又餓餓地
去買左麵食
屌佢
中撚左伏
$82
又貴又少又唔好食又咸

仲要坐多一粒鐘先飛呀
好撚悶

有心，希望識到個可愛日本妹之後就唔番黎

帶左件厚褸加heat tech 打底
另加一舊肚腩
應該好暖

巴打 情況大致同您差唔多 希望可以喺呢個post拎到啲正能量 加油

25去係咪好貴呀
BTW 聖誕快樂
你唔係一個架

巴打 我都同你好似 年中同女友分左手
好想1個人去旅行散心
等你share心得 post多d相
你不是一個人

巴打，希望我可以俾到正能量各位，盡量唔放負

梗係貴先叫做任性啦
咪當送份聖誕禮物俾自己
要對自己好啲

我都考慮緊去東京跨年

一個人去旅行係要勇氣行出comfort zone
行得出就無野可以再阻到你
試一次
去感受下

送上打卡圖一張

排business條隊仲多人過排economy既人
咁多有錢人

題外話：無靚女空姐，好唔開心，咪撚問我圖定老母呀

仲考慮緊？！
淨番一星期

咁到咗未吖 ？

排緊隊上機

same
我都係年中分左手, plan緊一月自己去個旅行
但redeem asiamiles waitlist緊

咁到步再出post啦。加油💪

上左機啦
就大約講講行程
25號預計朝早6點半到NRT

12/25
原宿+東京站
12/26
河口湖
12/27
橫濱
12/28
Skytree + 六本木 +Tokyo tower
12/29
10:30回程

聽日到埗後再update

一日去三個塔做乜

巴打我都係去完 前幾日先翻 我都有去河口湖 六本目

加油
好好享受東京既節日氣氛。

答咗巴打先。樓主話想睇燈飾。

我認同巴打講，去2個塔有小小無謂。去是但一個咪算，

聽日去 果到係咪好凍

仲有，假設你去原宿係去表參道一帶，原宿幾近六本木，行程考慮可以擺係同一日。
（請無視地圖上的⭐️）

不過你都去到，照返自己行程安排就算。

遲d先 無人想知住

凍呀

入鄉隨俗呀，食左KFC未？

加油

不妨考慮吓28號嗰日去shibuya sky取代其中一點

我聽日都係一個人自己去 有D驚

CALL 返隻靚G出出火
返到香港重生做人啦

老實說，東京太多地方有暖氣，你唔係去俾風直吹的地方就得。
你去邊&點著先？

（唔太建議樓主著保暖內衣，係東京市內熱到佢想除，但又唔方便除）

聖誕毒遊不過樓主咁快走，撞唔到你

去食KFC

仲去約定咗嘅地方咪仲難move on
有巴打寫故仔話要忘記一個人去愈遠愈好，試吓去啲離香港過萬公里嘅地方，可能你有得著
Have a nice trip and merry Christmas

日落前一個鐘去！

原本都想去東京過白色聖誕 但最後無機票
睇過資料
好多聖誕燈飾都只係去到25號
聖誕前去最有氣氛 又有幾個聖誕市集行

東京跨年無咩吸引力
我打算香港跨完1號下午先去東京玩返幾日

我覺得上塔日頭上好啲，日本啲樓白色好靚

正方形既

今朝6點左右就到達
比預期到達時間早少少
成班機full哂
不過好彩無人嘈住訓教
Cx派左份垃圾snack box
由於太垃圾，廢事影

落機後都係去過關檢查拎行季
然後就去買JR Tokyo wide pass同nex車飛
搭頭班車7:47
由於張pass係得三日有效
所以頭三日會去哂最遠既地方先

見仲有時間就去7仔買嘢食

個三文治好好味
肚餓既時候食特別好味

等到夠鐘
就搭大約個半鐘車去到第一站

要再去換車飛先
就算有左pass都好，去河口湖都要提早訂飛
特別係聖誕假
到時無位坐唔好怪人呀
記得要提早訂飛

跟著就去酒店放低行李先再去行
今次係住新宿既APA HOTEL 歌舞伎町
放低完就去下一個check point 食野先

今次就去食金色不如歸
呢間餐廳最近都係香港ifc 開分店
我去左新宿御園附近嗰間
佢開十一點
我十點九到
門口已經有廿幾人
排左個幾鐘就入得去
記住入到去唔好影相
門口同入面有哂提示
有個後生大陸仔係入面影相俾人屌
唔該各位尊重人地尊重自己
坐埋位5分鐘就有得食

食落係好有貝類既鮮味
加埋三款屬醬料又係另一種口味
但我叫錯左無蛋
俾多一百羊就有
呢間係值得一試既
香港既就唔知啦
遲下去試下

Btw係金色不如歸排我後面嗰位巴打你好
因為你個樣睇落好惡所以無叫你

我係著一件heat tech打底，一件衛衣，一件長褸加頸巾
有時都會凍到震，入室內都係啱啱好

其實今次去既地方有啲係之前同佢去過
再去回憶下
咁樣好似有啲虐待自己

我試過咁同樣都東京....
有幾日喊到豬頭～～～

虐待完自己就好好對自己

琴晚太攰，無update
襯依家坐長途車講番琴日既行程

琴日食完金色不如歸之後就繼續尻行
晏就主要去買嘢
買聖誕禮物俾自己
搭車去左涉谷十一月新開既商場Parco shibuya
1-5樓90%係賣女裝
6樓就精彩啦
有Nintendo store, jump store, capcom store同pokemon store
由於我晏就先到，Nintendo 一早就派哂入場券，無得入
咁就去行下pokemon store

行完一轉無野吸引到我
跟住capcom 同jump更加無野吸引
好快就離開行去原宿

行左十分鐘左右就到原宿既cat street
全街都有好多潮牌

黎到呢間converse啦

呢間係可以買對全白色converse
跟著自己揀printing，鞋帶，扣
自己設計
仲記得上次黎到一齊揀情侶鞋
唔知佢dum左未

行哂成條cat street，淨係係converse買左對新鞋
番去dum撚左對舊鞋先

之後就去表參道睇下名牌野
順便去買包包同去jo malone買香水
係日本買jo malone係平啲
行到攰就係表參道既Starbucks 抖陣
係香港唔飲starbucks唯有係日本飲
個人覺得日本既好飲啲同款式特別啲

叫左杯綠茶白朱古力Frappuccino 同new York cheese cake
原來係呢度會霸左位先去買嘢
我叫餐嗰陣俾個店員問有無霸位
我話無
佢呆左，佢話驚我可能要拎住啲嘢食等
好彩拎完野食就即刻見到有位坐

回完氣之後就搭車番新宿酒店放低堆戰利品先再去東京站

每次行到有回憶既地方我都會企係到諗番當時既情境
會諗我當時有無野做得好或者唔好
做得好既就要記住，對下一個更好
做得唔好既地方更加要記住，唔好對下一個咁做或者要改善
愛一個上一課

番到酒店執下野，抖陣
開電視就發現今晚好撚忙

不過梗係要俾錢啦

執完野之後就去東京站食晚餐同埋行好出名既東京一番街買下手信
嗰到有好多餐廳，有選擇困難症既我行左大半個鐘先決定到食邊間
因為係聖誕，好多都好多人好熱鬧
不過我就唔揀嗰啲
廢事顯得我特別寂寞，站著如嘍囉
揀左一間幾隱蔽嘅酒吧
呢間係日本啤酒yebisu既既
叫yebisu bar
賣自己出既啤酒
一條友就梗係坐吧台扮下cool啦

叫左碟煎牛扒同咖哩奄列飯加多杯啤酒就perfect
兩樣都勁好味

食完就去買手信
主要係想買呢樣

可惜已經賣哂
跟著就事但買下啲tokyo banana 同貓爪飯就番酒店早啲瞓覺
準備第二日去河口湖既行程啦

日本買 jo malone 會平 d

買左咩味

金色不如歸唔影得相 但你又影
係咪唔影得裡面既裝修同人？

買左烏木與佛手柑 同埋 黑莓與月桂葉

我講得唔清晰
淨係可以影碗麵
裝修同人都唔影得

Match 埋?

同埋幾錢

記唔記得價錢？

加油巴打

巴打，我一樣，不過會3月出發獨遊東京

兩支加埋應該唔過二千一

我叫錯左碗無蛋既 ¥950
有蛋就¥1050
平過香港好多

我無match呀
單獨用
自己上網搵左幾支去到試
去到個店員又介紹下
最緊要係噴上手覺得啱自己

兩支都係細既
一支¥14000，另一支好似¥6000
有得免費係樽蓋laser print個名或者字

由於第二日去河口湖既行程有啲長
要啲時間打
可能我一次過打好哂先貼上嚟

巴打，加油呀
要快啲recover

個價都係平香港一大截
我下次去試下黑樽先
咁攪野可以 laser 個名

巴打我都岩岩一個去完 又係分左手衝動咁去左
不過我都慣咗一條狗去旅行

富士山勁靚

另外first cabin真係單身狗恩物

啲店員見你唔識日文既話都唔會點sell你
由得你試
見啲日本妹俾佢地不停sell boxset

巴打
你就好啦，去到咁好天，影到靚相
我去嗰陣多雲，朝早得一陣有太陽，晏啲就開始落雨

唔 sell 先好, 慢慢試味
係 shop 直接退埋稅 ga la?
佢個 xmas boxset 係正既

去日本日日都買呢隻三文治宵夜 好撚正

我都試左好多隻
我試完我想試嗰啲之後再叫佢介紹再試
直接退稅無煩惱

我宵夜係食炸雞同布甸
番到香港要加把勁減肥

LM

巴打表參道仲買左咩

仲買左個porter袋

係超多唔開
你一號休息下
二號一早去排福袋

第二日行程就係去河口湖啦
去睇下日本人眼中既神山
對於富士山同河口湖既行程或資料
大家可以睇viu tv既"富士山朝聖之旅"
我係因為呢個節目先認識到河口湖呢個地方
亦都係其中一個原因而去今次既旅行

我大約提早兩三個星期上JR網預訂"富士回遊"既車飛
出發時間：0830
回程時間：1738
車程大約兩個鐘內
因為我買3 day pass，今日既車飛都係唔洗俾錢
因為我提早訂既關係
到出發前一星期睇天氣預報係話會落雨
諗住取消改日子
點知
無！哂！位！
唯有頂硬上照去
求求天父做一天好人
唔落雨就得啦

當日大約0815到月台
特登早少少到月台搵登車口
同埋買早餐上車食

準時0830出發
邊食早餐邊睇下風景又玩下電話
開車無耐已經見到今日既target

我今日會好似痴漢咁瘋狂影佢

想問下樓豬識唔識日文？

樓豬冇再更新

番到香港都唔係好得閒
星期六日有時間就會更新快啲

學緊
好簡單嘅都講到下

去程既時候坐富士回遊
車程由新宿出發到河口湖大約要兩小時
出發的時候我係坐車既左手邊窗口位
經過一個小時左右就會見到離富士山愈黎愈近

左手邊窗口位係可以影到富士山！！！！！！

但離富士山愈黎愈近
就發現一樣野

點解咁多雪既
由於無諗到落雪既關係，無準備一對好啲既行山鞋
我著住對波鞋，行左成日濕哂又踩泥地踩到污糟哂

經過兩個既車程
好快就到左目的地"河口湖"

一落車就會成堆人企係到影相

出閘後我直接入番閘搭另一條線既回頭車去下吉田
由於係普通車，所以係無劃位
上到車就自己執生搵影到富士山既位坐啦

送上列車上一對蝗國的痴男怨女
條女一上車就慾求不滿咁chur住條仔
無眼睇落去

大約坐十五分鐘就到下吉田站

lm

河口湖個邊已經落緊雪

好羡慕 我早你一個禮拜去河口湖雪又無葉又落哂仲要好多雲遮住富士山

我去之前都想東京落雪

令你想再去多次

爸打想去求子？

召喚各路巴打解答

巴打我黎緊都係坐CX524
想問下換JR PASS果度排隊耐唔耐
會唔會趕唔到7:44果班NEX

應該無問題，我都仲有時間去7仔買野食
我拎完行李就即刻去換飛先
睇清楚有兩條龍
一條換Tokyo wide pass
一條換其他例如Japan East pass
唔知排邊條就即刻問職員

由下吉田站出發
沿路會有好多指示
帶領住去第一個景點 - 新倉山浅間公園

由車站去公園大約行十分鐘
慢慢行下影下相
好快就到公園入口
呢舊石既位置就係入口啦

再行多幾分鐘就會到神社

循例都係去洗洗手先再去拜下
但我唔記得左影下神社

光復香港

小弟不才，唔識畫畫，手字又核突，敬請原諒

畫完之後買左支求籤

巴打Good~

求完籤就去影下相先啦
係上山既樓梯旁邊有兩張長凳
可以俾遊客坐低欣賞下富士山

然後就要行幾百級樓梯上去啦

其實我都好想拖住另一半一齊行上去

差唔到上到頂，係右邊一條小路
建議行入去影下相
呢個位比起上到觀景台少人
個景比較開放
無人入到鏡

出番樓梯向上行多幾級就會見到五重塔

其實呢到空間唔大
好多人行完幾百級樓梯之後都會留係呢到休息一陣
搞到呢到都好多人阻住影相
所以我又繼續向上行去觀景台
慢慢向上就可以睇到更靚既景
觀景台係五重塔後面既山腰位置
之後就可以係呢到影靚相啦
其實觀景台個位睇既景已經好靚
就算唔識影相既我都可以影到好似上網睇到既poster咁

個觀景台其實好細
分三級

Support, 寫到有d 灰

加油啦, time will tell

屌
up圖功能好似有啲問題
upload唔到圖
廢事純文字討論
晏啲試下無問題既話再更新

仲係upload唔到圖

慢慢向下吉田站方向行啦

又見到對痴男怨女
咁靚既環境都唔拖手
條仔都無撚用既

唔知有櫻花既時候係咪都係咁靚呢

話咁快又黎到車站啦

去到車站先發現要等半個鐘先有下班車
唯有係隔離既cafe食野差下電

頭先突然又upload唔到圖
補番兩張cafe同野食既相

碗soba睇黎無咩配料
但肚餓既時候咩都好食

食完就向河口湖出發

見出番啲太陽，希望去到會好天啦

話咁快又黎到河口湖
下一個景點就係要去搭纜車上去天上山公園
係天上山公園上面欣賞河口湖同埋周邊山脈既景色
去天上山公園可以揀行路去，搭巴士，踩單車
咁撚凍我就揀左搭巴士
車站門外就係巴士站
河口湖循環巴士線有幾條

搭紅色線巴士係9號站落就到

記得日本巴士係車尾上車拍suica card
係車頭落車再拍多次
唔好到左站先搵散銀阻住人落車呀

車程大約十五分鐘就到達
愈黎愈多雲
好驚落雨呀

行快幾步去搭纜車上去

900yen來回
算係差唔多價錢啦
如果買單程既話我係唔知點樣落山
大約等左十分鐘就上得纜車啦
幾分鐘就上到山啦

屌啦星
愈黎愈多雲啦

上到去就即刻覺得有中伏既感覺
因為呢到好細
仲要因爲天氣問題封左路唔俾上山
上到有啲咩？
有一間手信店，小食站
仲有呢個愛情鐘
話情侶一齊敲呢個鐘就會天長地久

我想打爆個鐘加踢埋肥仔落山呀

個鐘隔離就係狸貓同兔仔
狸貓同兔仔就係天上山公園有既故仔
印象中係話有個獵人救左狸貓
點知狸貓恩將仇報害死左獵人
最後獵人個fd兔仔就報仇
襯狸貓咩住啲柴走人既時候係佢後面用打火石燒著啲柴
最後狸貓就燒死左
（有錯請各位指正）
無錯！
你係會覺得個故仔真係奇撚怪
究竟係咩人作嫁

係小食店隔離就係呢個圈啦

係小食店可以用幾百yen買幾塊瓦片
然後dum中入個圈到就會好運呀心想事成之類啦
我就無哂錢dum啦

跟著就上小食店上面既觀景台睇下啦

影左幾張相之後開始落雨了
我就快啲去搭番纜車落去啦
廢事一陣成堆人排隊

最後係呢個所謂公園留左大約十五分鐘就走人了

其實係纜車站望落去真係幾高
有啲腳震

分左手去旅行成街一對對真係

就算係香港都係街裏愛人一對對嫁
直接無視就得

拍拖有拍拖既煩
單身有時都幾好
起碼好多野自由好多
祝樓主盡快MOVE ON

各有各好既
自由既空氣真係幾正

係日本太多野想食
下次去再試試

落到去真係落雨
又勁大風

走入路口一間手信店行下

佢淨係賣富士山形狀既餅乾
標榜全人手製作
我都買左兩盒做手信
（其實味道一般）
純粹貪佢係河口湖獨有

又開始肚餓
就係前幾個鋪位既cafe食野抖陣
呢間出名食cheese cake

食完抖完就走人
向車站方向慢慢行
雖然落住毛毛細雨
照行

地面其實有冰
又濕又滑
要行得好慢驚跌倒

其實去河口湖你搭巴士仲好 來回4000左右 班次又密啲
時間都係2粒半鐘左右

你去嗰幾日除非有乜特別plan 安排
唔係嘅話 可以早少少睇下天氣報告 見河口湖一帶邊日晴朗就可以買巴士飛去

唯一弊在係你旺季聖誕去 怕塞車

我早你10日去 但冇雪

唔好意思巴打！想問下未買JR Pass都可以預先訂定富士回遊？

可以呀，係官網揀番相應既jr pass入去訂飛就得，
你都可以揀無jr pass去訂

上網搵咗資料 但唔係好明
想問係唔係係佢個網填信用卡訂完 到時去JR啲服務中心攞？如果攞飛個時買埋PASS就唔洗錢？
唔該巴打

首先要開account, 要入埋信用卡資料，因為到時係要用呢張信用卡去拎飛
你係官網揀左相應既pass訂飛，訂完之後去到jr centre買pass, 同拎埋車飛就得，除左買pass既錢之外係一蚊都唔洗俾

唔該哂巴打你真係

行到車站附近先3點半
仲要等多兩個鐘先回程

當然又走去食野啦

去左河口湖站前既ほうとう不動
係河口湖好出名同有特式既餐廳
入面全部都係遊客
至少7成人係香港人
佢地個個都會share食呢碗麵

嚴格黎講已經唔可以用一碗黎形容
應該係一盤
好撚大碗
全部係菜，無肉
最後食左半盤就算

食完出黎都只係4點幾
仲有成個鐘等

都無再周圍行
又凍又攰
係車站入面買下手信坐下等夠鐘
跟著就上車去番新宿了

番到新宿大約7點半

又肚餓
係時間又搵食！！！！！
今次去左食吉列牛

一塊真係滿足唔到我
雖然想再叫多份
不過今日已經食左好多餐
唯有下次再食過啦

食飽飽之後又係時候做啲敗家活動
夾公仔！！！！
依家啲夾公仔鋪可以用suica 俾錢
由於我係用apple pay
可以直接係電話增值suica
瘋狂增值
好敗家
最後幾千yen先夾到一隻

由朝玩到晚
又係時候番酒店休息
差足電第二日去橫濱

日本人心中既神山 - 富士山
真係好靚
特別係下吉田睇
個景真係好靚
遺憾既係天氣唔好
唯有下次同另一半再黎睇過啦

早幾日住完果頭
基本上住宅區黎 無咩特別野玩同野食
幾靜下

3號去
近望個富士山好正

請問樓主係咪買JR東京廣域周遊券 ？？

無錯呀

第三日 12/27
目的地：橫濱

預訂左9:25既車飛
但由於前一日河口湖既行程太攰
訓到8點先起身
極速起身換衫出門口買早餐
要食番個好既早餐先係good morning

首先
早餐必點

香港無既blue bottle
美國出名既咖啡店
期待已久

飲左一啖
感覺一般
再望一望錶
8:50
要即刻搵路去買第二樣早餐

9:05
終於入到呢間餐廳買野食啦
即刻買個外賣先

eggslut都係美國出名既早餐店
而呢間好似新開無耐
同埋係日本第一間分店
有好多外國人食
買完出門口
9:20
仆街了

好彩隔離入閘口
狗衝落月台上車
9:24
嚇撚死

上到車
可以坐定定食早餐

首先飲番啖cappuccino
好普通
到試eggslut既burger

天呀
好撚好味
我買呢個係日本特有既
除左平時既炒蛋之外仲有煎蛋
第一啖
升天了
好好味
原本諗住好heavy
但食落唔覺油
第二啖
仆街
咬爆左個蛋黃
流到成手都係
好彩佢好體貼咁放左啲紙巾同濕紙巾係外賣袋入面
極速食完早餐又補眠一下

全程大約35分鐘就到橫濱
好快

Blue bottle真係完全吹大咗，好普通

飲完真係有啲失望

開虛擬卡呀，好簡單方便
Btw8達通真係好落後

好似幾好食咁
push

係未手機要set咗日本地區先？🤔

唔需要，直接用番香港搞

想請較下富士山駅入面或附近有冇大locker可以存放行李呢？
因為我朝早機到成田，想直接到下吉田等地方，但冇理由拖住個行李周圍去，想請教邊度可以存放行李呢

河口湖站出面有鋪頭可以存放行李
好似一千yen全日無限次出入

去到橫濱站
可以考慮一下買番張未來線既一日票460yen
可以慳番啲腳骨力

買完飛之後就直接搭去尾站
橫濱最出名既景點同必到既地方
中華街

呢到係一個具有中國特色既日本街道
有大量既日本化既中華料理
有大量既中國人
最深刻就係見到呢樣野食

佢其實係將蒸熟左既燒賣放落八爪魚丸機入面烤
好撚奇怪
仲有成條中華街有好多鋪頭賣燒賣
一串串咁賣
啲中華料理餐廳有分放題或者定食

其實定食已經好抵食
又平又多

老老豆豆
中華街真係無咩好睇
只係一條日本化左既唐人街
行左大約十五分鐘就行完
之後就去下一站
元町

唔該哂

有人睇架樓主

推

追緊，樓主唔好爛尾

估唔到仲有人睇

收到！
襯今日sick leave會出多幾篇

你指呢到？

橫濱好似好悶咁

由中華街行去元町大約要十分鐘
係橫濱其中一條好出名既商店街

見到呢個架就係入口啦
全條街都係啲小店
連鎖店好少

比起中華街既喧嘩
元町好寧靜
無咩行人
遊客就更少

途中見到一班小學生好可愛咁戴住綠帽行
好搶眼

hello~~~~小朋友
見唔見到哥哥頭頂都有頂大綠帽呀

行行下愈黎愈多雲
仲開始落雨
狗衝去7仔買把遮
跟著搵間餐廳坐低抖下順便避雨
去左eggs n things
hawaii既pancake店

見隔離枱啲日本妹妹都可以一個人食哂一份
我梗係唔可以咁樣衰輸俾佢地啦
呢碟足足食左半個鐘
埋單走人出門果陣差啲嘔出黎
勁飽

出到去又變番勁好天
咁我就選擇由海邊既山下公園向橫濱站既方向行
沿途都有好多好多景點

其實係海邊勁大風勁凍
企係海邊影相果陣係大風到可以差啲吹跌部電話

慢慢行慢慢行
就到下一個橫濱出名既景點
紅磚貨倉

呢到亦同好多地方既舊式貨倉一樣被重新規劃及設計
改變成一個文化及購物既地方
就好似香港既JCCAC或者PMQ咁

自問不是文青
入去睇下行下就走人

係紅磚貨倉前面既碼頭

呢到係咪拍海猿 電影版定番外篇既地方？

隻藍色幾靚 用咩影?

係紅磚貨倉隔離有一個幾外國feel既商場
叫marine and walk

商場入面鋪頭唔多
全部都係貴價貨
見無咩野啱買就走人
行去下一個重點景點

是日重點

Cup Noodles Museum!!!!
身為一個公仔麵愛好者
都要黎見識一下杯麵既製造同歷史
排隊買飛先

入場費500yen
如果你想自製杯麵既話就要同時拎埋整理券
自製杯麵係有分時段
可以自己決定邊個時段去
仲有大半個鐘先到我
我就入去睇展覽先

其實無咩好睇
hea到夠鐘就去整杯麵啦！！！！！

人山人海
首先要俾好似300yen買個杯先
然後就消毒雙手
再等職員指示坐邊個位

坐到埋位
唔知畫咩好
自己又無畫畫天份
十年都畫唔到一次畫
諗左陣終於肯拎起支筆畫
畫左成半個鐘終於搞掂
隔離位啲人都換左幾次

CupNoodles出左光復香港版呀！！！！！！！！

整完之後就拎住個杯麵走番去出口位買多幾個杯麵做手信啦
on99就玩到3點幾走人

好唔慣4-5點就天黑

iPhone 11 pro
由於未買相機，今次旅行淨係用電話影
番黎再執下相

估唔到 turns out 又幾 sharp 同靚色
咁就要買相機打發下時間啦

仲研究緊買邊部好

風景+街拍 xt3 啦, 靚色又靚仔

如果 sony a7iii點睇？

a7iii 唔錯呀, ff, resolution 高, iso; 連拍都夠勁
鏡頭 flexibility 多 d

Fuji 就係睇中唔中意佢隻色, 影大景同performance 會有 tradeoff

我住係東京超過3年，真係唔明點解要黎東京玩，其他県可以做既野多得多，又少支那人

我一月尾都會去橫濱
想問下樓主由元町行到去 紅磚倉㡽/杯麵館 要用幾多時間？

病住都出post，辛苦曬你

係cup noodles museum玩完一輪
又開始餓餓地
就去對面既商場搵食
黎左日本幾日都未食過壽司
就一於試試商場入面好大間既迥轉壽司
三浦三崎港
算係一間大型既連鎖壽司店

一條友去食飯好煩惱
樣樣都想試
但又食唔到好多
呢餐其實一般，價錢既話每碟250yen~800yen
都食左成幾千yen
唔太平

食飽飽之後就出番去
由於要搭18:25班車
時間淨番大約個半鐘
加快腳步行去搭車去みなとみらい駅

みなとみらい駅上面有個新商場叫MARK IS Minato Mirai
好多鋪頭都係啲for年輕男士既品牌
當然都有部分for女士
商場既路線都係以年輕人為主
入到又可以瘋狂shopping
如果去開橫濱又想shopping既話會建議你地黎呢到
兩隻手拎太多袋野既關係
所以係入面都無影相

瘋狂購物到6點就搭車去番橫濱站再轉車番新宿
但番到新宿之後
唔知係咪食太多既關係
個胃好唔舒服
係酒店休息
連晚飯都無食到

以下為尋人啟事：
話說成晚流流長
係房睇電視
睇緊個唔知咩節目
見到個女主持

我知道由第一眼望到佢
我就戀愛了
有無巴絲知情佢叫咩名呀？？？？？？？？？

我諗緊好唔好買A7iii 加 rx0m2
見可以同步拍片加影相

fuji啲色係幾靚

女主持叫咩名x2
條女好吸精

有時去旅行唔係為左多野玩，多野睇，多野食既
回憶都可以係其中一個原因
我只會話如果我無去呢個trip
我可能仲未放低到
一個人去旅行係為左沉澱自己

我當時慢慢行
又入下啲鋪頭睇睇
影下相
都行左大約30-40分鐘

sick leave先有時間出文呀
番工又忙
放假又忙
無咩時間打

平成女子學園

尾2一日會係好多景點既一日
可能有排講

呢一日會係最多感受既一日
我希望會打得詳細啲

巴打識野

田村真子